[
  {
    "model": "auth.group",
    "pk": 1,
    "fields": {
      "name": "User",
      "permissions": []
    }
  },
  {
    "model": "auth.group",
    "pk": 2,
    "fields": {
      "name": "Member",
      "permissions": []
    }
  },
  {
    "model": "auth.group",
    "pk": 3,
    "fields": {
      "name": "Admin",
      "permissions": []
    }
  },
  
  {
    "model": "alliance.alliance",
    "pk": 5,
    "fields": {
      "name": "Gesti\u00f3n Deportiva PUCP",
      "description": "2\u00b0 Programa de Especializaci\u00f3n en Digital Sports Management. Con el respaldo de la Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Per\u00fa.",
      "author": 1,
      "publication_date": "2021-08-26T17:09:07.906",
      "banner": "alliance/banner/Gesti\u00f3n_Deportiva.png",
      "type": "Deportes",
      "fb_link": "https://www.facebook.com/gestiondeportivapucp",
      "instagram_link": " https://www.instagram.com/gestiondeportivapucp/",
      "twitter_link": "",
      "website_link": "",
      "is_active": true,
      "appear_home": true
    }
  },
  {
    "model": "alliance.alliance",
    "pk": 6,
    "fields": {
      "name": "AIESEC",
      "description": "AIESEC es la mayor organizaci\u00f3n joven y para j\u00f3venes del mundo. Estamos en m\u00e1s de 137 pa\u00edses desarrollando liderazgo joven por medio de intercambios.\r\nNuestro prop\u00f3sito es generar paz y potencialidades humanas para el mundo, y sabemos que la mejor manera de hacer eso es por medio de cambios culturales en ambientes desafiadores. O sea: Promovemos intercambios para j\u00f3venes de 18 a 30 a\u00f1os para su desarrollo personal y profesional.\r\n\r\n\u00bfYa imaginaste como ser\u00eda el mundo si las pr\u00f3ximas generaciones de l\u00edderes conocen y respetan otras culturas?",
      "author": 1,
      "publication_date": "2021-08-26T17:10:50.739",
      "banner": "alliance/banner/Aiesec.png",
      "type": "Social",
      "fb_link": "https://www.facebook.com/AIESECPeru",
      "instagram_link": "https://www.instagram.com/aiesecenperu/",
      "twitter_link": "https://twitter.com/aiesec_peru",
      "website_link": "https://aiesec.pe/",
      "is_active": true,
      "appear_home": true
    }
  },
  {
    "model": "alliance.alliance",
    "pk": 7,
    "fields": {
      "name": " 180DegreesConsulting Per\u00fa",
      "description": "180 DC es la consultora universitaria m\u00e1s grande del mundo que ofrece servicios de consultor\u00eda de alta calidad a organizaciones sociales para incrementar su impacto. Para ello, estudiantes talentosos donan su tiempo y experiencia para desarrollar soluciones innovadoras, pr\u00e1cticas y sostenibles para los desaf\u00edos que enfrentan las organizaciones.",
      "author": 1,
      "publication_date": "2021-08-26T17:12:51.738",
      "banner": "alliance/banner/180_Degrees.png",
      "type": "Social",
      "fb_link": "https://www.facebook.com/180DegreesConsulting",
      "instagram_link": "",
      "twitter_link": "https://twitter.com/180Degrees",
      "website_link": "https://180dc.org/",
      "is_active": true,
      "appear_home": true
    }
  },
  {
    "model": "sponsor.sponsor",
    "pk": 10,
    "fields": {
      "name": "NETZUN",
      "description": "Netzun es una plataforma educativa donde los m\u00e1s reconocidos y experimentados profesionales transmiten sus conocimientos a trav\u00e9s de cursos online.",
      "author": 2,
      "publication_date": "2021-08-26T14:42:25.752",
      "banner": "sponsor/banner/netzum_logo.png",
      "type": "Educaci\u00f3n",
      "fb_link": "https://www.facebook.com/netzun/",
      "instagram_link": "https://www.instagram.com/netzun/",
      "twitter_link": "",
      "website_link": "https://netzun.com/",
      "is_active": true,
      "appear_home": true
    }
  },
  {
    "model": "sponsor.sponsor",
    "pk": 11,
    "fields": {
      "name": "Coder House",
      "description": "Coderhouse es una plataforma de educaci\u00f3n que ofrece cursos online en vivo sobre habilidades digitales dictados por expertos de la industria y  con un enfoque 100% pr\u00e1ctico que tiene como misi\u00f3n democratizar la educaci\u00f3n de calidad y accesible para Latinoam\u00e9rica.",
      "author": 1,
      "publication_date": "2021-08-26T15:02:35.510",
      "banner": "sponsor/banner/Logo-negro-y-blanco_2.png",
      "type": "Educaci\u00f3n",
      "fb_link": "https://www.facebook.com/Coderhouse/",
      "instagram_link": "https://www.instagram.com/coderhouse/",
      "twitter_link": "https://twitter.com/CODERHOUSE",
      "website_link": "https://www.coderhouse.com.pe/",
      "is_active": true,
      "appear_home": true
    }
  },

  {
    "model": "category_article.category",
    "pk": 1,
    "fields": {
      "name": "Innovaci\u00f3n",
      "description": ".",
      "banner": "category/banner/WhatsApp_Image_2021-08-26_at_1.37.22_PM.jpeg",
      "responsable": 1,
      "has_father": false,
      "category_father": null,
      "is_active": true
    }
  },
  {
    "model": "category_article.category",
    "pk": 2,
    "fields": {
      "name": "Emprendimientos",
      "description": ". ",
      "banner": "category/banner/WhatsApp_Image_2021-08-26_at_1.37.22_PM_aPz62ol.jpeg",
      "responsable": 1,
      "has_father": false,
      "category_father": null,
      "is_active": true
    }
  },
  {
    "model": "category_article.category",
    "pk": 3,
    "fields": {
      "name": "Gesti\u00f3n Log\u00edstica",
      "description": ".",
      "banner": "category/banner/WhatsApp_Image_2021-08-26_at_1.37.22_PM_MmvSIyA.jpeg",
      "responsable": 1,
      "has_father": false,
      "category_father": null,
      "is_active": true
    }
  },
  {
    "model": "category_article.category",
    "pk": 4,
    "fields": {
      "name": "Gesti\u00f3n Cultural",
      "description": ".",
      "banner": "category/banner/WhatsApp_Image_2021-08-26_at_1.37.22_PM_xHoe8dx.jpeg",
      "responsable": 1,
      "has_father": false,
      "category_father": null,
      "is_active": true
    }
  },
  {
    "model": "article.article",
    "pk": 5,
    "fields": {
      "name": "De lo tradicional a lo \u00e1gil",
      "description": "<p><span id=\"docs-internal-guid-5949cb75-7fff-4f43-924a-1863e2590886\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">La transformaci&oacute;n del mundo de los negocios impulsa a las organizaciones a pivotear para generar mejoras en sus procesos. Es en este pivoteo que las metodolog&iacute;as tradicionales se transforman en lo que son hoy las metodolog&iacute;as &aacute;giles para la gesti&oacute;n de proyectos. Actualmente, existen diversas metodolog&iacute;as que aplican las organizaciones para convertirse en exitosas. Vamos a conocer algunas de estas en el siguiente art&iacute;culo.</span></span></p>",
      "author": 1,
      "category": 1,
      "publication_date": "2021-08-26T14:47:44.259",
      "pdf": "article/pdfs/De_lo_tradicional_a_lo_\u00e1gil.pdf",
      "banner": "article/banner/WhatsApp_Image_2021-08-26_at_1.37.22_PM.jpeg"
    }
  },
  {
    "model": "article.article",
    "pk": 6,
    "fields": {
      "name": "Transformaci\u00f3n digital y liderazgo \u00e1gil",
      "description": "<p><span id=\"docs-internal-guid-bdf986fd-7fff-3669-516a-e4ae120c134d\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Es una realidad que nos encontramos viviendo una era digital que ha penetrado a un ritmo acelerado en la sociedad. Es por ello, que ante las nuevas necesidades de los clientes, muchas organizaciones destinan gran parte de sus esfuerzos a la transformaci&oacute;n de sus modelos de negocio Sin embargo, &iquest;realmente se conoce qu&eacute; es la transformaci&oacute;n digital? &iquest;acaso &uacute;nicamente implica la adopci&oacute;n de nuevas tecnolog&iacute;as? Claramente la respuesta abarca aspectos mucho m&aacute;s complejos que requieren un enfoque hol&iacute;stico dentro de las organizaciones, partiendo de la capacidad de liderazgo de la alta direcci&oacute;n. En ese sentido, si se persigue un objetivo transformacional, primero es necesario preguntarse: &iquest;qu&eacute; contempla en liderazgo &aacute;gil?</span></span></p>",
      "author": 1,
      "category": 1,
      "publication_date": "2021-08-26T15:28:11.398",
      "pdf": "article/pdfs/Transformaci\u00f3n_Digital_y_Liderazgo_\u00c1gil.pdf",
      "banner": "article/banner/WhatsApp_Image_2021-08-26_at_1.37.22_PM_Bewv5Sr.jpeg"
    }
  },
  {
    "model": "article.article",
    "pk": 7,
    "fields": {
      "name": "Emprendimiento en pandemia",
      "description": "<p><span id=\"docs-internal-guid-756fc664-7fff-4798-7c6d-a79a41ae893d\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Si bien es cierto la pandemia originada por la COVID-19 ha sido sin&oacute;nimo de p&eacute;rdidas y perjuicios para la sociedad, tambi&eacute;n se ha convertido en un gran incentivo para los ciudadanos. Mientras que algunos han optado por iniciar emprendimientos con miras a mejorar la econom&iacute;a familiar, aquellos que ya pose&iacute;an uno han tenido que adaptarse al nuevo entorno sumergi&eacute;ndose en el mundo digital a trav&eacute;s de la adopci&oacute;n de nuevos canales y herramientas. En ambos casos, se evidencia la persecuci&oacute;n de un objetivo com&uacute;n: reinventarse.</span></span></p>",
      "author": 1,
      "category": 2,
      "publication_date": "2021-08-26T15:28:55.571",
      "pdf": "article/pdfs/Emprendiendo_en_pandemia_.pdf",
      "banner": "article/banner/WhatsApp_Image_2021-08-26_at_1.37.22_PM_niR2mIs.jpeg"
    }
  },
  {
    "model": "article.article",
    "pk": 8,
    "fields": {
      "name": "La gesti\u00f3n de una log\u00edstica contraproducente",
      "description": "<p><span id=\"docs-internal-guid-a4c8729e-7fff-fc81-f300-83db044783ea\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Inevitablemente, el rol de la log&iacute;stica en la lucha contra la COVID-19 ha recibido un especial foco de atenci&oacute;n por parte de&nbsp; las autoridades y de la ciudadan&iacute;a. Por un lado, los expertos se han visto en el dilema de garantizar las condiciones adecuadas para el correcto traslado y distribuci&oacute;n de las vacunas. Si bien es cierto, este proceso se ha agilizado en algunas regiones, el pa&iacute;s a&uacute;n enfrenta dificultades en el acceso a otro recurso vital: el ox&iacute;geno m&eacute;dico. Al respecto, se ha evidenciado una serie de deficiencias partiendo de la falta de preparaci&oacute;n del Gobierno para administrar las plantas de ox&iacute;geno medicinal. Ante ello, surge el siguiente cuestionamiento: &iquest;qu&eacute; impedimentos existen y qu&eacute; acciones se requieren para garantizar el derecho a la salud en el Per&uacute;?</span></span></p>",
      "author": 1,
      "category": 3,
      "publication_date": "2021-08-26T15:29:30.004",
      "pdf": "article/pdfs/La_gesti\u00f3n_de_una_log\u00edstica_contraproducente.pdf",
      "banner": "article/banner/WhatsApp_Image_2021-08-26_at_1.37.22_PM_O4wWNAf.jpeg"
    }
  },
  {
    "model": "article.article",
    "pk": 9,
    "fields": {
      "name": "El arte de hacer Gesti\u00f3n",
      "description": "<p><span id=\"docs-internal-guid-b6bd025d-7fff-5a9c-0813-bc5a761f82d3\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Tenemos que tener en cuenta que, actualmente, se considera que la cultura y la gesti&oacute;n son dos &aacute;mbitos distintos que nunca podr&iacute;an juntarse. Sin embargo, &iquest;Es eso cierto? Sabemos que la gesti&oacute;n trata de abordar m&aacute;s temas econ&oacute;micos y la cultura se concentra en el intercambio de valor simb&oacute;lico, &iquest;Podr&iacute;an estos colaborar? La respuesta a esta pregunta tiene que considerar dos factores importantes. El primer factor es que existe la percepci&oacute;n negativa de que la gesti&oacute;n cultural podr&iacute;a enfocarse m&aacute;s a sostenibilidad econ&oacute;mica. El segundo factor es que existen pocos gestores que se especializan en el fomento de la cultura. Ante estos dos retos, desde la gesti&oacute;n podr&iacute;amos promover m&aacute;s los estudios en esta rama que es afectada por la pandemia.</span></span></p>",
      "author": 1,
      "category": 4,
      "publication_date": "2021-08-26T15:29:58.483",
      "pdf": "article/pdfs/El_arte_de_hacer_Gesti\u00f3n_.pdf",
      "banner": "article/banner/WhatsApp_Image_2021-08-26_at_1.37.22_PM_cndlz1R.jpeg"
    }
  }
]